迷思😛

halo咁多位🙆🏻想請問一下下面呢隻係咩花膠？咩種類？大約值幾多錢？同埋有咩功效架？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️唔該曬🙆🏻🙆🏻🙆🏻（以700ml水樽黎量度左大細，同埋數字-146g同145g-係重量)唔該曬啊🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️